盧覓雪稱被誹謗除李力持外還有梁思浩

盧覓雪被導演李力持涉誹謗及虛假言論攻擊，抹黑她是性愛片的女主角，破壞女人的名譽，令盧覓雪大受困擾，要睇心理醫生，原來，落井下石的並不只是李力持，還有曾跟盧覓雪合作的梁思浩。

盧覓雪在社交網轉貼梁思浩於私人社交網的帖文，梁思浩帖文寫住：「救命呀！唔好再send嚟俾（畀）我啦！我唔要睇盧X雪呀！嘔四次了，佢唔係阿嬌、栢B！」梁思浩含沙射影以「盧X雪」隱喻，又配上「阿嬌」和「栢B」兩個名稱，令人聯想到當年陳冠希的慾照風暴，在受害女藝人傷口上灑鹽，行為令網民不齒。

有人不值梁思浩的行為，將他的貼文傳給盧覓雪，她在私人社交網上公開對方的惡行：「朋友上星期六傳畀我，由於忙着與律師團隊跟進控告李力持誹謗事宜，沒有時間兼顧！今日終於可以整理一下我對呢個post的感受，曾經同梁思浩短暫時間做過同事，當時唔少人都曾經當住我面數臭佢、講佢壞話，問我點頂得順同佢一齊工作，我總是將疑點歸於被告，還以『來說是非者，便是是非人』打發過去...」

盧覓雪撕開梁思浩的真面目：「如果我唔識梁思浩，或者冇咁憤怒、失望，呢個人有事相求就darling前honey後，見到面又懶熱情又攬又抱，點知轉個背就不分青紅皂白落井下石，真想問一句，設身處地你會這樣對待朋友嗎？不得不感嘆，得友如此，何須敵人？結論，一個字......賤！」對此，梁思浩以短訊回覆《蘋果》：「不回應！（就係因為我當佢朋友，所以我叫啲人唔好send畀我，我亦都唔會睇，不看片段也是一種尊重）這個也是我私人Facebook，從不公開的內容！」

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰